[真心] 16遊行 17集會一定要去

唔好再話民陣不了
最後機會架啦

香港人加油！

利申：為左呢2日可以出席 決定旅行都唔去了 仲邊有心機玩

五毛好驚，用各種借口叫人唔去，唔好中分化計

槍口一致對外呀！

成件事仲未完！一日未通過一日仲有希望！和理非呢個時候更加要作出行動反送中！

我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例通過。

咩方法都要做，推

團結呀各位

快d叫埋身邊朋友一齊去

推

去 一定去

17集會仲要合法喎，有咩理由唔去

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

所以16號白行 17先抗爭？

點解次次集會都要閒日

其實好多要返工既人都想幫手

你地估真係個個都可以話唔撈就唔撈 話唔返就唔返咩

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

襯16人多直落唔會仲好咩

一來本身多人 二來就算要返工既人 都未必會行完即走

岩！

唔緊要 收工見！

星期日 有時間未去 返工既唔洗去

乖啦16行完番去好好休息 抖夠17出全力

一定要黎呀大家

Respect
如果係我一定放棄唔到旅行
（好彩我旅行係上個禮拜嘅事）
要叫多啲人一齊！

push